@techreport{storup_recherche_2013,
 address = {Paris},
 author = {Storup, Bérangère and Millot, Glen and Neubauer, Claudia},
 institution = {Fondation sciences citoyennes},
 keywords = {rapport2},
 shorttitle = {La recherche participative comme mode de production des savoirs},
 title = {La recherche participative comme mode de production des savoirs. Un état des lieux des pratiques en France},
 year = {2013}
}

